香港三權正式崩壞

行政 司法 立法 全撚部黑暗到仆街
轉做行政主導算啦

呢個咪當初雜種講（三權需合作）
所以廢左老廉同監警